[初試性感]Lisa超性感黑絲開胸comeback

講還講...

屌老味 以為你講BLACKPINK個Lisa

加一

係Liza 姐呀

件衫就black

梳囉

咁邊度pink?

屌你以為Love Is Same All 果個

以為係rising hope LiSa

正皮引伏

more

正評

還我blackpink lisa

你覺得呢

丫我屌你老屎正皮先

就係為左睇阿蛆

驅風

點解我有account

正評引伏

我屌樓主老母，正評引伏

就係為咗睇Lisa

好想奶

我有俾你屌架召喚

正皮冇伏

謝樓主隆恩

迷人pink lady

屌左出聲

都估到你㗎喇

Diu 伏已中

屌你老母正評先

好正 大大力j

好想奶條gap

屌以為你講BLACKPINK個Lisa

屌樓主老母 還我BP Lisa泰妹

隔左日竟然咁多like